[
  {"id": "1", "callback": "questions-java-oop", "question": "Что такое ООП?", "answer": "Answer for question 1."},
  {"id": "2", "callback": "questions-java-oop", "question": "Что такое объект?", "answer": "Answer for question 2."},
  {"id": "3", "callback": "questions-java-oop", "question": "Какие два вида полиморфизма в Java вы знаете?", "answer": "Answer for question 3."},
  {"id": "4", "callback": "questions-java-oop", "question": "Что такое инкапсуляция?", "answer": "Answer for question 4."},
  {"id": "5", "callback": "questions-java-oop", "question": "Что такое абстракция?", "answer": "Answer for question 5."},
  {"id": "6", "callback": "questions-java-oop", "question": "В чем преимущество ООП?", "answer": "Answer for question 6."},
  {"id": "7", "callback": "questions-java-oop", "question": "В чем разница разница между композицией и агрегацией?", "answer": "Answer for question 7."},
  {"id": "8", "callback": "questions-java-oop", "question": "Расшифруйте и объясните аббревиатуру S.O.L.I.D.", "answer": "Answer for question 8."},
  {"id": "9", "callback": "questions-java-oop", "question": "Объясните смысл паттерна MVC", "answer": "Answer for question 9."},

  {"id": "10", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Какие есть модификаторы доступа в Java?", "answer": "Answer for question 10."},
  {"id": "11", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Можно ли перегрузить статический метод?", "answer": "Answer for question 11."},
  {"id": "12", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Что такое внутренние классы? Какие виды внутренних классов вы знаете?", "answer": "Answer for question 12."},
  {"id": "13", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Что такое интерфейсы-маркеры? Какие интерфейсы-маркеры вы знаете?", "answer": "Answer for question 13."},
  {"id": "14", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Какая разница между String, StringBuilder, StringBuffer?", "answer": "Answer for question 14."},
  {"id": "15", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Какие виды потоков ввода-вывода есть в Java?", "answer": "Answer for question 15."},
  {"id": "16", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Возможно ли при переопределении метода изменить модификатор доступа? Возвращаемый тип? Тип аргумента или количество? Имя аргументов? Порядок, количество или убрать секцию throws?", "answer": "Answer for question 16."},
  {"id": "17", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Что такое Generics?", "answer": "Answer for question 17."},
  {"id": "18", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Каким образом передаются переменные в методы, по значению или по ссылке?", "answer": "Answer for question 18."},
  {"id": "19", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "В чем отличие между поверхностным и глубоким клонированием?", "answer": "Answer for question 19."},
  {"id": "20", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Чем отличаются слова final, finally, finalize?", "answer": "Answer for question 20."},
  {"id": "21", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Что такое checked/unchecked exception?", "answer": "Answer for question 21."},
  {"id": "22", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Опишите работу блока try-catch-finally", "answer": "Answer for question 22."},
  {"id": "23", "callback": "questions-java-classesAndMethods", "question": "Всегда ли выполняется блок finally?", "answer": "Answer for question 23."},

  {"id": "24", "callback": "questions-java-arrangementOfJava", "question": "Какая разница между JDK, JVM, JRE?", "answer": "Answer for question 24."},
  {"id": "25", "callback": "questions-java-arrangementOfJava", "question": "Что такое Heap и Stack память в Java?", "answer": "Answer for question 25."},
  {"id": "26", "callback": "questions-java-arrangementOfJava", "question": "Как работает сборщик мусора в Java?", "answer": "Answer for question 26."},
  {"id": "27", "callback": "questions-java-arrangementOfJava", "question": "Что такое классы-загрузчики (ClassLoader)?", "answer": "Answer for question 27."},
  {"id": "28", "callback": "questions-java-arrangementOfJava", "question": "Объясните смысл понятия \"пул литералов\"", "answer": "Answer for question 28."},
  {"id": "29", "callback": "questions-java-arrangementOfJava", "question": "Можно ли \"вернуть\" строку в пул литералов?", "answer": "Answer for question 29."},

  {"id": "30", "callback": "questions-java-primitives", "question": "Что такое приведение типов? Какие виды приведения есть в Java?", "answer": "Answer for question 30."},
  {"id": "31", "callback": "questions-java-primitives", "question": "Какие примитивные типы есть в Java?", "answer": "Answer for question 31."},
  {"id": "32", "callback": "questions-java-primitives", "question": "Что такое Autoboxing?", "answer": "Answer for question 32."},

  {"id": "33", "callback": "questions-java-collections", "question": "Какая связь между equals и hashCode?", "answer": "Answer for question 33."},
  {"id": "34", "callback": "questions-java-collections", "question": "Чем отличается ArrayList от LinkedList?", "answer": "Answer for question 34."},
  {"id": "35", "callback": "questions-java-collections", "question": "Дайте определение понятию iterator", "answer": "Answer for question 35."},
  {"id": "36", "callback": "questions-java-collections", "question": "Что такое fail-fast поведение?", "answer": "Answer for question 36."},
  {"id": "37", "callback": "questions-java-collections", "question": "Какая коллекция реализует дисциплину обслуживания FIFO?", "answer": "Answer for question 37."},
  {"id": "38", "callback": "questions-java-collections", "question": "Какая коллекция реализует дисциплину обслуживания LIFO?", "answer": "Answer for question 38."},
  {"id": "39", "callback": "questions-java-collections", "question": "Как перебрать все ключи Map, учитывая, что Map - не Iterable?", "answer": "Answer for question 39."},
  {"id": "40", "callback": "questions-java-collections", "question": "Почему Map - это не Collection, в то время как List, Set являются Collection?", "answer": "Answer for question 40."},
  {"id": "41", "callback": "questions-java-collections", "question": "Зачем для множеств enum-ов есть специальный Set? Что это за Set?", "answer": "Answer for question 41."}


]